請推- 廣東話將被滅！！！！！！

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。DQ埋d阻頭阻勢既議員。香港人你慢慢嘈逃犯條例啦，日日食催淚彈啦。

#滅一個文化先滅佢既語言
#咁既政府管理香港，如果無左示威者，後果會係點？
#示威者既爆力係唔岩，但哩個政府真係無得救。
#你可以唔支持黃絲，但有一日香港失去核心價值時，唔好問點解。

16/9終止諮詢的是：

🐸🐸🐸🐸🐸🐸
專責小組歡 迎 公 眾 人 士 就 本 諮 詢 文 件 所 述 的初步建議及／或與學校課程未來發展有關事宜，提出看法、意見和建議。專責小組會在制訂方向性建議時，詳細考慮所有意見和建議，並於二零一九年年底前向政府提交最後報告。

請於二零一九年九月十六日（星期一）或之前，以郵寄、
電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處：
郵寄地址： 香港灣仔皇后大道東 213 號胡忠大廈 13 樓 1301 室
學校課程檢討專責小組秘書處
電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真號碼： (852) 2573 5299

推

Tui

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

究竟佢邊段講要普教中
麻煩真係要quote出黎
非五毛
但唔想做盲目既示威者

【請廣傳】

#政府趁火打劫 政府修改中文科課程，打算Cut走聆聽及說話兩卷，無疑令學生對粵語嘅敏感度同使用度減低，長遠就可以輕易消滅廣東話。當新移民學生都唔洗再努力學講廣東話，就意味住廣東話會被邊緣化，到時香港學生反被跨境學童歧視，就不再限於上水。

即係話，新移民連譚仔話都唔洗識，直接喺你面前傻逼二貨坑爹麼麼噠，你話嘔唔嘔心？

朋友傳來，呼籲大家積極表達意見（佢聽唔聽一件事，但嘢要做足）：

公眾人士如對諮詢文件的初步建議有任何看法、意見及建議，需於2019年9月16日或之前，以郵寄、電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處。

電郵：taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真：852- 25735299

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞掂。

#要消滅一個文化 #先消滅佢嘅語言

學校課程檢討專責小組—諮詢文件
截止評論日期：二零一九年九月十六日

傳送門：
1. 摘要 p.ii
2. 小組建議 p.16

延伸閱讀：【中文課程改革1】DSE中文刪聆聽、說話 前線老師批「行回頭路」

Email Template:
學校課程檢討專責小組祕書處執事先生道鑒：

（正文）
1. 表達立場：反對中文科刪卷三卷四
2. 提出原因：
3. 叫佢有乜野覆返你： 聯絡方法

（格兩格）祝
道安

香港市民（置右）
Xxx謹啟（置右）
2019年8月15日（置左）

何文匯條臭𨳊,一早收閪左中共錢,十幾廿年黎一直用正音去"變"廣東話做普通話.死閪中共一早想亡廣東話

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

pish